想開網店

有咩要注意

不如做專業保安師

賣咩

電腦電話配件 本身喺緊黃金返pt 識少少批發商

宜家武肺咁勁 想食呢條水 搵少少銀兩

18歲就做得啦

咁冇咩注意喎 影啲相靚啲囉有時見到啲揸上手影嘅就冇曬興趣

多謝Ching

斷你個頭，專業人士黎嫁我

有個partner負責呢啲(pr) 我會同佢一齊睇吓

自斷錢途師

我月入15k啊

good luck